做廚房的請入

宜家月入幾多？

點心，下月加到24k

撈左幾耐呀

好無做？

7年啦

一般都要返凌晨既，返早收早咗囉，無落場

街檔定酒店
有冇興趣做西，但係港島東返工

白紙請唔請？
我有興趣

請呀

請唔請樓面asst.manager 或者mamager 想轉工

有冇酒店經驗？

無啊 做集團日本野

其實你地覺得做廚房行頭有冇前途的

雖然冇咩人入行
但驚唔驚被機器取代

如果咁都驚，其實會計阿服務員阿it阿其實一樣會被取代架

至少可以移民